點解神主畫風同猿生畫風都係硬膠公仔人，但點解神主可以愈畫愈紅?

香港人就係崇日垃圾

猿老師世界第一

畫垃圾世界第一

點解係遊戲台

東方project係遊戲

袁生唔係遊戲呀麻

東方會紅都唔係因為神主啲畫功

把聲一聽就知油頭毒撚

神主同袁狌呢條20年不變鳩下鳩下既垃圾有咩好比?佢配咩?

袁狌無同人光環進步唔到

因為神主勁既係音樂 彈幕 世界觀自己一手包辦

袁生有唔知咩世界觀同超精靈覺醒

幫推

你依啲港毒狗點會識欣賞東方

美軍來港我帶路

如果美軍派呢個嚟打蚑那,蚑那真係全國都痴晒線